阮民安探訪68歲張叔叔「的士司機手足」

阮民安 - Tommy

今日凍左好多，一早就去左荔枝角探個老手足！
手足們，還記得喺上年7月7日晚，喺旺角用自己架車擋住d黑警同狗車，保護前線手足，我地稱佢為香港的逆權司機個老手足嗎？
呢一擋，起碼救左十幾二十個手足！
今年佢已經68歲了。
原來佢一路好想同我食到一餐飯，但因為怕唔好意思，所以無邀約。
上個月答辯完，就開始還押左喺荔枝角了。
今個月12號正式判刑，佢個女話希望喺佢爸爸正式判刑之前，可以還佢心願見一見我，同我傾下偈。
老手足，我嚟左啦！
嗰晚您嘅勇敢，我自愧不如。我哋好多手足都擔心您有事啊～
佢同我講：
無事，呢度有四十幾個手足，互相照應，無問題呀！一生人可以為大家做到件咁啱嘅事，我好高興呀~
唔知最後判刑結果如何，但我再次替所有手足祝您好人有好報，一生平安！
手足們，就算無左街頭抗爭，都仲有好多野可以做的啊～
加油！盡做吧！

之前一路怪錯佢
原來佢先係最有心果個黎
之前派口罩要藍絲講黑警死全家
成日探手足

近幾次都有出黎遊行
好早開始已經有出黎
仲要比人話佢搏出位

如果tommy 仔博出位而又跟足咁多手足既case情況又有咩所謂

你睇渣家軍班垃圾先係成事不足，敗事有餘

搏出位論依家根本唔成位，今時今日咁環境代價太大。公開講錯一句野，已經可以誅九族。

推

阮

唔keep做會無人識佢

如果個個偽人都肯做咁多野去「搏出位」
咁我都想多D人去「搏出位」喇

阮民安真係義氣仔女黎